今個賽季曼聯含鳩量好高

含完鏝城，又含阿妓，之後又含熱剌，黎緊八月又要含軌
好忙

有得含撚仲開心過有得拎冠

死亡小組出線
16強贏拜
4強贏疤
咁都叫含金量低
獌狗

下，總之唔係我獌拎就係含金量低架啦

含阿妓?
8月仲係今個賽季？

獌狗又唔諗下自己輸俾疤狗嗰兩場輸得幾肉酸，喺度話人唔夠含金量

屌，記錯！以為含完阿妓最聯有得打歐聯，sor9ry

成日比人口爆

有冇諗過班空難冚家鏟係特登呃精吞

含鳩量

含啦8婆

站係球迷角度 真係有野落袋

點止含鳩呀，直頭屎眼都幫人奶乾淨

出年仲低 獌狗無份打既杯賽根本唔值得討論

歐霸含金量今年高過歐聯

可惜最後都係失敗

曼市打吡果陣班利迷咪一樣指望曼聯可以令到曼城失分

出盡奶力含都雪雪聲
傳統宿敵同同市死敵都係有盃落袋

睇住死獌狗當年4424打橫行 三分已袋不可一世個樣
到今時今日要搶住鏝熱疤條撚黎含 但都比猁6次歐聯 真係心都涼鳩晒

六弟咪撚阻住利市一哥同曼市一哥依兩個宿敵爭冠啦

清識波，曼聯成日當利迷子針對佢地，其實其他球迷都係4424 受害者，比人針對好正路。

比狗屈到成習慣